車路士又比歐洲足總迫害

痴撚線
幫到咁出面
以後點拎北京電視機出黎講

UEFA 10幾年嘅人情債今日終於肯還

馬體會慘

關你撚事咩，睇歐霸啦仆街

球迷梗係會睇波啦

有Gif睇未

你都幾撚智障
唔比人睇波

咪撚屈我哋正義之師

唔抵得?

等於球證唔比睇var一樣咁野蠻

理性討論

阿狗係咪記錯自己隊今晚有波
星期三咋

以為乜水
原來傻閪過街老鼠

都係廢事你傷心啫我地關心你喳

點解會傷心
你隊波晉級我會喊？

但你好嬲喎

唔好咁撚弱智啦
開post就叫嬲

唔嬲就唔會第一句就係痴撚線啦
阿狗

比咗幾多錢

黑到咁

咁細力都紅

真係好撚黑，咁你想點

UEFA保送

點解唔直接頒獎

個波唔喺附近
幾大力有心打都紅㗎啦
係咪第一日睇波

不如直接送歐聯比車路士算啦

咁嗰兩球禁區入面拉跌人點解又無pen

咁都紅，一個角球可以比幾張

痴撚線

我依家嬲定冇嬲

話時話場波首回合中立場踢，次回合車可以係自己主場踢咁著數

痴撚線你勁嬲

痴撚線
好撚嬲呀

但我有笑到wo 🥺

認左佢啦你

癡撚線都可以係笑咋傻豬

無好難認wo

你比較明理

係就最好 唔洗踢得咁辛苦

達狗咁廢都贏唔到 仲敢笑得咁大聲

咁又唔係咁好嘅

個球證吹開藍波一掂就紅

單刀拉人都無事

幫到出曬面
On9

UCL goals since 2016

Emerson :1
Arsenal :0

咁都叫拉跌
呢啲就真係拉跌喇

西班牙on9

利物浦：

踢j都無紅啦

贏咗2：0啦，唔緊要啦

黑到仆街

試下唔好追擊條女，試下send d 片俾佢老豆老母

明黑鳩你

好嬲呀
屌你老母

你真係唔好玩啦清

azp嗰下直情要紅

咁你有咩高見呀？

足總唔洗還？

痴撚線
你秒撚咗佢

ODOI手球都唔紅啦

你痴撚線

咁係咪唔睇得？

我哋+2gc話唔得就唔得啦

痴撚線

曼聯一向俾人話4424, 唔爭在啦

+2GC點可以咁架

開post講就叫嬲

樓豬捱夜睇我車晉級

呢場個球證係咪上場吹死咗祖記嗰個嚟

車狗：受害永遠係我地 fucking disgrace

係 好嬲好嬲